李嘉欣48歲生日 收兩層高玫瑰花勁冧

今日係大美人李嘉欣（Michele）正日48歲生日，佢早前已獲得家人朋友為佢提早慶祝，食唔停口，認真開心！今日嘉欣喺社交網晒出一張個人照，相中見到布滿唔同寫住「Happy Birthday Michele」字眼嘅氣球，仲有一個兩層高嘅玫瑰花，有半個人咁高！上面仲用花圍咗個「M」字，張生日卡寫上「Queen M」，真係認真有意思，唔知係咪老公許晉亨送嘅驚喜呢？

見嘉欣又笑不攏嘴，一面冧樣，大批網民都紛紛送上祝福，大讚佢依然美麗動人，「凍齡美女」嘅稱號當之無愧呀！

好靚

睇錯兩高層送玫瑰

好瘦好乾

原來我都睇錯

我都是

你唔講我都唔知睇錯

晚晚都三穴齊發 唔乾有鬼

比比等咗你好耐 宜家先出現 呢排忙咩啊？

Michele生日快樂

個post好嘈

費事嘈呀

李嘉欣

恭喜你

我對邊個好呀而家

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

骨感太重，一啲肉都冇

睇錯兩層樓高玫瑰花

人地打工仔黎咋

打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

多謝吉妹

愈來愈似汪明荃